摩士公園泳池重建？有無觀塘咁正

終於唔駛去咁撚遠

但觀塘晚晚一堆人

起好都唔去啦，咁多屎尿

水質好過摩士n倍，室外場夜境有feel

舊摩士好撚污糟

班含家產仲要唔係黎游水 係到浸水阻撚住我游

去開九龍仔

水質好好 但偏啲

人少少先好 最緊要游得暢快